睇完蕭生最新評論覺得好感動

睇得出佢真係好關心香港嘅未來

繼燈死自己個仔之後 燈鳩埋人地

蕭爺爺咁好人點解會有個撐警仔

屌 有新gif

之前係痴埋班拍電影既人 同埋佢係捐最少錢果個

佢中間講得好激動